唔好貼喇，噴啦

貼口罩冇用
一陣間就搣甩哂
噴上去
學下配色點先突出

頭先啲口罩已經甩哂
明就明

連做鍵盤戰士都咁驚
其實每一個人都可以貼 文宣組都只係普通人

我唔想太明白影響到啲兄弟
見諒

噴風險較高，好多曱甴伏人，唯恐天下不亂